「五大訴求、缺一不可」

不知道大家多少時間沒有說過這句?
雖然我們於不同的副線有所得著，
我們現時只達成一個訴求。
大家都忘記了其中一個訴求是真普選嗎？
然後大家就討論２０２０怎樣於立會選舉？

「解散警隊、刻不容緩」
黑警對市民的債一點都沒有還。
７２１
８３１
多宗強姦案
多宗被自殺案
多宗警署內酷刑
被黑警打爆頭、斷手、斷腳的案件
催淚彈
。。。。。。
一點都沒有還。

還可以開這麼麼耐的香檳慶祝嗎？

推

記起那些手足

Push